連登鬼開始用盡所有方法保護篤灰機構"立場新聞"

拉 ?
block ?
五毛又開工 ?

解釋用既籍口都唔諗返一個，連登鬼點解咁耐都未識進化？

請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

留名等睇"啤梨頻道""高登仔""連登仔""老蕭""邱品""癲狗日報""理大"等左右護法幫佢作鬼辯級既解釋

喺連登講出真相嘅人永遠都俾當係鬼

之前立場哥哥偷食都冇事啦

求仁得仁Block

黃絲豬真係好蠢

好彩黃圈手足夠頭腦清醒 唔會因為小小黑材料就畀你啲五毛帶到風向 打擊到

五毛最鍾意用呢啲手段嫁喇

希望大家明白呢一刻我選擇自爆，我都已經知道會有幾多風險，首先一定會畀人以小三嘅名義唾罵我，我都已經會預計到，我之後自己接受咗呢段關係再抽身講出嚟係想畀大家同自己一個警世。之前抗爭時期都會見到有啲女手足喺呢個時候畀所謂前線巴乘虛而入，抗爭為名溝女為實，而呢個作為前線極知名網上媒體嘅首席記者，大家眼中嘅其中一位「立場哥哥」林彥邦，自己有老婆有家室有個兩歲半嘅仔同一歲嘅女，都仲利用「同情」嘅理由埋我身，想有不軌企圖—以採訪為名，想關係更進一步，做司機車出車入，採訪冇做過睇戲就睇過，更寫篇文指過程「歡愉」禁不知所謂，我覺得真係要講出嚟畀大家知。（利申個人冇自信所以更加冇諗過收唔收兵）

呢段關係開始前我已經感覺到佢意圖不軌，喺我被捕出番嚟之後呢個人每日都send訊息嚟關心，次數已經係多到好唔正常，之前我多次唔理佢之後仲send封e-mail嚟澄清自己冇「意圖不軌」，但之後自己做過啲咩，相信林生自己知啦。

認證完畢

不如咁啦，我開個 list：
老蕭，啤梨頻道所有人，袁弓夷及袁彌明，蘋果日報既集團所有人，黎智英，泛民所有人，社民連，人民力量，青年新政，今屆參加立法會選舉既所有參有參選素人，杜汶澤，何韻詩，癲狗人報，MIHK，大肥，金水，邱品創作，高登，連登，D100

邊個係三年內呢個list任何一項既人或團體再篤灰及間接篤灰既話，你每次輸二十萬美金俾我，如果三年內以上list冇人篤灰既話，我輸返二十萬美金俾你

又blk一件